禁錄音wts gp招人(入啦快)

放假悶又冇人陪可以搵我地，純吹水都得

日日都好多野傾 返工返學生活化妝時事

聚會搞過好多次啦 乜都有唔講啦

夜場團飲下酒少不了㗎啦

歡迎隨時加入衣個大家庭，外國嘅人都可以入黎吹水等返香港搵我地玩，我地都有外國嘅巴絲

每逢15號同30號踢人加人 有時心血來潮又踢下加下

有意填張野入gp

lm

冇ac唔緊要 唔好入黎打5p字

聽日加人 稍安勿躁

想問有幾男幾女依家

9:1呀
格劍谷啱唔啱

無年齡限制

入面嘈唔嘈？

不定時

加完秒走唔好填

今日加人

加我

聽日再加

有冇絲打